[獻計] 沒有武漢人, 就沒有武漢肺炎

支那應立即用飛彈炸平武漢

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

沒有武漢人 就沒有新肺炎

係咪紅歌嚟？